聽朝行動代號係乜

未有？

晨操

飲茶

榮光

黃雀

旭日行動

旭日？

號角